我们对顾客的联系和理解，为沃尔玛提供了一种独特的方式，利用我们的第一方数据，在正确的时间接触到正确的顾客。 沃尔玛的DSP将帮助它争夺广告商，但不会从亚马逊那里抢走广告收入 
 非接触式也意味着有一个在线存在，这样购物者就可以直接从商店浏览和购买商品，而不需要离开家。 COVID和隔离正在推动非接触式零售体验Trevor Grigoruk 
 疫情意味着困在家里的购物者更加注重舒适。 就连李维斯(Levi 's)也开始屈服于运动裤的潮流 
 其中一些信息将向消费者开放。 国会终于想对亚马逊上的仿冒者做点什么了 
 毕竟，GNI和Complex合作的目标是“把读者变成购物者，把购物者变成买家，”亚当斯·哈丁说。 “把读者变成购物者”:Complex Shop防止购物车被遗弃的旅程|Kayleigh Barber, 2021年1月26日|Digiday 
 购物袋延续了花瓣的效果，可能是用覆盖着玫瑰花的婚纱的额外材料制成的。 Marni's精致的2014春夏系列|Liza Foreman | 2013年9月22日|DAILY BEAST 
 当然，在超市购物的人应该受到保护，不要购买可能不安全的产品。 威斯康辛州农民因出售生牛奶受审 
 一位购物者在推特上写道:“哦，只是普通的一天，凯特对我笑了! Kate in Topshop Today |Tom Sykes | 2013年3月1日|DAILY BEAST 
 我回到毛巾区，试图和一位刚往购物车里扔了几条毛巾的顾客说话。 Bed Bath & Beyond是“谎言宫殿”吗? 一项调查。 Rachel Krantz | 2013年2月27日|DAILY BEAST 
 假日购物者在周末的平均消费额增长了6.2%。 黑色星期五不重要:每天都是网络星期一丹尼尔·格罗斯2012年11月26日每日野兽 
 这些部门里的购物专家已经很抢手了。 《工作中的加拿大女孩》|玛乔丽·麦克默奇 
 随着圣诞节的临近，许多困惑的购物者来找她“出主意”，他们都心满意足地离开了。 《一本书的女孩》|安娜·富勒 
 大减价，无论多么诱人，不小心的购物者都应该避开(第311页)，因为它们就像蜘蛛网一样危险。 伦敦的高速公路和小路| e·t·库克。 
 专业的橱窗购物者本质上是一个流浪汉——一个天生的游手好闲者。 旧金山小插曲|阿尔米拉贝利 
 一个成功的科学家不会像一个购物者，把所有的样品一个一个地看一遍，然后挑出他想要的。 今日主要先知|埃德温·e·斯洛松